[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [165] S巴：你地班歐洲人以為曬命唔使付出代價？

2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
海豹名單:

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

好波

支持

搵ex場

龍果x10

正皮

休息下先

鯨蛇可以休息一陣

鯨蛇回咗家？

辛苦了
禾已經膠力大減

其實個紅包最靚都係召喚卷
唔洗咁克意打啦？
龍果收樹都夠

照打

你估禾地真係想刷龍果咩

某歐洲人成條匙跌咗出嚟

撚屌歐洲人刷key晶
我呢d非洲人刷果草

咩key晶呀 人地成條key出

有成條key?key晶就見過，反而今次60抽都冇新角龍

睇#1

奇怪點解刷極高級都冇ex
睇番先見到有
已經兩次咁樣

望下#1啲圖

禾都試過

夜D有無人打真火周常

當自己抽到絕望既時候可以假借他人之手
或者用腳抽

見到3K有香港人中級中鋼

好佛好佛

now okay?

鯨蛇得閒教我ps ok

我又打
(利申: 滿已突)

其實...如果你真係咁勤力刷箱
根本唔洗打EX都實夠6000

歐洲人的遊戲

課長們橙被屈機

點解刷整都冇2金

都係用特效
問熊巴
佢p圖大神

琴晚仲同s巴係咁刷金 哂左好多體

非洲人表示打夠金章就收手

我成日有一樣唔好係
想搵個function/ mask 但硬係唔記得邊度搵/搵唔到

cy爸爸只需要歐洲玩家

今個活動洗唔洗帶哂暗隊入去打
定帶最勁幾隻
刷金牌係打20粒 開到ex100粒咁樣刷？

禾唔想同你講野

唔好咁啦

你2個難兄難弟

係咪要單刷中級

明明佢歐我咁撚多
典解牙
我從未試過20抽中齊人龍卡

我果時學過 不過死人學校仲玩緊CS4
同依家CC根本係兩個唔同時空

呢隻驚唔歡迎無課非洲人

聽日一跳定生死

仲有矛人打

講錯 唔係白貓

白貓唔中barcode

我都想玩莉莉

經驗黎講 齊人都好 peter仔最後係唔知消失左去邊

真風係咪過氣 想打周箱

莉有冇得GUN

咁送石法,遲D真光一定周街都家康

莉莉已出現人龍 出發途中既巴打請考慮轉基

最驚核爆3000,88

兩倍戰力會唔會升drop rate

送夠一萬石唔中都喺唔中 要中10抽就中

闍斧成最大贏家

咁多莉莉
有冇水短

無

我又差唔多可以刷一陣

街場見到有條友滿配黑弓咪陪佢玩下 點知又玩得幾舒服 係佢自己on9食左招技先gg

刷極都仲未夠羽毛

點解無端端多左粒鋼既

冇野了 記錯冇多到

你係咩職 你開我打

火斧

新一年希望大家同我一樣咁好運

開 我奶 尊應該好易搵

咁真火呢
我可以開

已經唔想回應

5971121

呢啲就真係要扑啦

想扑左炸人先

S 維
6249676

Why not both

咁多歐洲人

你開左隨機組隊

禾吾打住 叫咗外賣等電話

你咪又係一條
有分別咩

打邊爐
轉頭返

即係冇人 咁我清毛先

5971121 -1真風有無打手

以為得你一個

周圍都係歐洲人
已經麻木晒

係度OR 4700搵個好D 街好伏

唔再課金鳥
我個心好痛啊.jpg

我都戒咗課了

力架刀打風超迎都幾輕鬆下

水超迎先啱

風法企定定開技等完場

追完post個心好痛
決定block左炸仁

真風8529267

唔升男角
尊尊要打真風除外

8529257。。。

係咁俾假希望班非洲人

-1-1

尊尊
4機佬

2158699 ex

真風2895931 啱啱隻火主好勁

唔死咪勁 同佢打有時跳風失敗

水槍係唔係必須50環

寶寶，肥婆打唔打真風？

真風缺1個打手 179 2640

莉莉打真火應該升老夫定利維

好多房主退場

真水

屌你老母Cy

又嚟無限loop

已經夠料升爆水短利維打慕慕 但武技好廢唔想整

3萬鑽
有彩算好啦
我百幾抽先一彩

仲有2萬7石

暗斧真係好正

已經五星左

係咁俾d垃圾reset
仆街d pick up永遠唔中

係...正仆街

高級 356-7018

就到3000金連一張召喚券都無 唔好話d鑰定鋼定碎

我諗中級個機率低好多 刷左幾場都都唔見2金

垃圾驚

月包都唔買了

但係今個月嗰啲已經買晒

停買30日

高級 6878380

-2

Ex係咪無雙金..
打左成個中都無

好低機率架咋

打唔打？

個屎忽好痛

出左去,專心唔到
肥婆係度既話你同佢打住先

俾邊個拮？

170抽唔中龍 3000千金未見過聖水龍果4葉草之外既野係味正常。2個無課朋友 乜七都中曬 有1個仲1000金就出過2次鋼碎 cygames 係咪暗地搞過個機率 愈課就愈低機率中好野。

咁有冇闇刀先?

無龍有撚用 用45龍咩。

係龍啊屌你老母

一講屎忽就有飛巴

80抽得2張卡
必中6星兩次都係3000怒
CY驚 我正式屌你老母

請屌壞仁

我必中卷+傳說必中都係3000怒
你點睇
依架抽左20得隻風刀
唔敢抽住

好大個下

你嗰個望落最正

有無刷寶團跟

照開

我ex先睇2金

好

20蚊個抵食 黃色最好食

我班老4今日消失哂

次次新角新龍都冇我份
今次冇暗刀暗龍真心冇心機打個活動 到而家進度係0

廿蚊咁大個
會唔會爆炸

Same

個銀包跟唔上個進度

個肚暫時未爆 應該無嘢

Ex 7475131

咁快，未出ex

佢新年送既十連同石都抽唔中新龍
我5玩了

5星角得水劍水槍光斧光奶同火刀
但火刀中左3次 水槍2次 光奶2次
真係

你就快

入喇喂

我都係

求四葉的祝福

公子呢兩日笠曬水
龍絆又贏

佢送個D卷成日覺得做左手腳...
好易中野

email已send

今日個張得第10個係4星, 其他3星

我將會帶領一眾兄弟退出龍絆
Cy顫抖吧

送啲卷未試過中到5*角/龍..........

都係抽5到家康，唯有抽到尾...

係咪又想送石

ching清下d毛啦

冇ex

重開
EX 3017517

我都戒課金

因為你揀左日本app store

3k真火場
561 5985 -1莉/槍打手

Network問題，重開game

召喚券係一抽定十抽嚟?

重開又正常返

你同緊WHO講野
維BOT思基

-2

久巴

係街刷左陣,2金以上都唔係易出,10場有8.5場都係2次箱各1金
有爆多金果時通常都3,4個,唔洗問都知係閪水

1/3/5張單抽

家康都得30圈

未見過水
衰極都係果草

....我唔係珍基

think too much

岩岩正常一箱一金都出左張召喚卷

應該得純2金先有機會係好野
1金/3至5金一次既箱就垃圾黎

有ex

我出親多金都係水,果都見過,草就未

維多思。基
THINK TOO MUCH 。GAY

開

EX 337-4216

叫街人?

今次係咪打算儲100張3星卷？

屌次次地獄之火都唔識避
有無攻略/ 片學下打真火

其實一箱一金有機會係鋼 呢張圖就解析左
佢得1粒金材料

後JOIN

一張都未中過

抽晒都唔中暗刀
岩岩$200買左呢個首抽重生 值唔值 ？

NO
金袋有機會係魔獸角,羽毛,鐵礦呢D
佢呢度係3金黎,2粒礦,1粒中黃同一粒鋼

有齊光暗限
去馬啦

有無人覺得隻game好撚悶已經

10粒火龍果

join唔到真龍咪覺得悶
join到會覺得好玩

入黎比拜仁炸下就唔悶

有火龍果我都開心,勁缺

呢個就係營運失敗嘅地方
隻game越來越少人玩就係咁
最後剩返高端玩家

有冇人幫手打3場真龍 有體#

等佢個今後龍絆vol2
應該會介紹下d新關

睇埋依2日課金榜

如果日本，美國上唔返就最多1年收皮

由於真風太易過
真水調整到重課先打得

風？

帝超同真龍個gap太大
vol2好似中間會插嘢
咁就可以俾中端玩家都有得參與
咁先留到人
所以都真係望佢地加快腳步

係

新年包個啲真係好抵屌
咁都上唔返就GG
不過其他game都應該有新年包

新手入坑 五星卷中風法 十連抽中家康 請問啲石係咪繼續拎去抽

我都覺,遊戲內容真係少
打唔到真龍果班,每次都係活動LOOT住打,然後其他垃圾關重複打,無了
說好的增加大量遊戲內容又唔見左影

8:30應該得

31/12 ，日本同美國都冇上榜

抽到有同屬40%攻龍

動作太慢..

光限

依家火水暗條60攻龍都4突左
差木光,買多3次金鋼晶就搞掂,到時月包都慳返

邊到有得睇?

出80%攻龍

真係出既話,棄驚既時候就到了

聽聞係時間問題

而家見到play store top grossing第68名

龍進化系統去左邊

Thinkapp 有

美國冇入榜

日本97 = $10000usd ~

係時間寫信叫cy唔好送咁多抽

10000
我地一個s巴=大日本帝國

S巴

其實係計當日, 定係當日及過去n日?

連登仔撐起成隻龍胖

5唔5星山茶好
無5星暗龍

儲定料, 等出真光先決定

龍肥大股東

兩件事冇衝突
我係種田派先升五星

不如出人龍一體 每個五星角都要一隻四突龍合體

所以先要睇依2日

新年包冇人買就唔再望有多新野加

1日計

咁重玩我應該整334用住先定直接整433武器好？

S巴炸,我呢次剩係買左福袋
仲要無買曬

之前話涼宮係邊一隻?

430

有冇link
應該唔止$10000喎

送果隻暗槍

買淨暗素個個

今日既龍胖

失禮死人

又會計得咁準
點知d人課幾多

我抽中左新暗龍 係咪可以留石了

入面有講點計

重有2個web西都係大概咁

I AM BACK

呢個邊區?

隻驚一開頭個兩三個禮拜又話營收唔知幾多千萬美金
係咪假

咁我又唔信得10幾萬咁少喎
一個PACK都618,點會得百幾200人玩咁少

Email有回覆未
我有d唔想刷鋼鳥 這些機會不是屬於禾的

美金?

放假喎今日
打珍聾

PAY TO WIN算啦
曬時間

美金我見啲課長都係千千聲咁課

好似寶寶咁
目標係打多D大龍果,如果佢真係跌一甩出黎就更開心
唔跌都唔會失望

佢計晒全部地區應該有

之後冇講跌出200名

唔知係老任 定 cy 問題

我都想佢做好話晒玩到宜家，不過唔期望有突破

咁仲用唔用SL大法先

試左陣,覺得好曬時間,大部份時間都同我刷草一樣要RE既

16:43叫kfc外送
而家都未到

今晚唔刷了？

最多人玩應該係狗女嗰期
之後活動開始loop同埋破闇個閪pool錯機率就開始多人棄
聖誕又吸引唔到新人
係而家正月後知後覺
我本身諗住12月尾有新關打 點知都係未出 仲要等多個今後的龍胖vol.2

仲話等電話

頭先話等係因為佢預計時間18:4x 痴撚線

禾直頭唔想再刷 好辛苦

活動角同建太早送
d人見自己唔齊就廢事玩

今日呢D日子,應該10點前有得食

快我諗要月底先出v2

睇叱咤

多人棄我反而係覺得上個月真火一出果時
好多無課/輕課見到條龍咁,覺得玩落去都無希望,就唔玩了
呢度都係果時少左好多人上黎吹水

啲雞走晒

終於刷夠支杖比香菜

你突定真風都得

真風得8300過到我覺得真係好少

真火咁搞應該少過1000人

我諗住用雷雞 懶打真風

連登仔應該已經佔全世界左成10%

入唔到場

真火咁難打反而令我的起心肝準備真水

你唔用你果D石都幾難了

真火已經咁
真水d法應該要用60%血龍打

終於完成

今日已經破左戒抽種田

仲差128甩真風,打齊果時就拆左把434火斧拎黎D火章黎升建先

抽左幾多?

係呢度開親場打活動
入嚟嗰d 9成有稱

.gun

點解你會有咁多野換
我果板得番1條幕幕可以俾我換

禾以為有bug

90抽

咁快肝左400幾真火
.GUN

遲你一個月

咁快三突

即係已經3突慕慕

即係岩岩好,仲未開始用到D石

仲有差唔多60抽卷

呢隻我都未3星

有冇真火 我想試434全滿莉莉
5日冇打過

一次都未打過

禾想繼續輕鬆刷錢算
刷箱太煩

呢排老貓咁多野打
都未得閒過隔離玩barcode

刷左幾多了?我1300萬了

我都已經放棄咗

而家仲有1940萬
尋日用咗7百萬

終於刷到水

有無人真風 我可以開兩場

跟

nigga

938-7575 真風 -打手

938-7572 真風 -打手

lucio

GAAAAAAAAAAAY

無人打?

-1打

想叫m仔

50環先係真愛

打唔打真風

差金卷定四突

刷左成粒鐘, 唔好話2+2,
2箱稀有都未見過..
我課金算數

開比街?

你決定

叫 無人黎

棄左驚啦條友

我打

火奶打街場真係坎呵等場等到2046

對唔住再黎

2309741

請問一下 打真火4突波菜4星果隻水奶 ex最少要點幾多下先夠做？

飛巴

第一日都好好出
唔知係咪改左機率
今日難出左十倍都有

差禮物
其實夠換黑鋼

活動仲未打到 碎都無

打左咩好野

有無真風缺打手

拜仁今日出key

火斧夠係,所以我都無乜心機打

尋日草果水都易出
最好咪一粒key碎
今日草果水都難見

成條出

火斧好D, 可以入兩隻.
火奶就

4478337

大家俾木對死

我最想要果
但出親都水
依家有成700幾支大閪水
用唔曬
遲下突張5星卡用鬼左佢先

點解我中弓nigga

我都想要果
黑鋼俾我中一粒就好喇
可以四突再拆

2958423

好似差小小?

斧好過奶好多

屌五十連出得隻水槍

寶石與劍 優美烈風 呢2張突既造你地覺得邊張正d?
無雷維翁

有冇傳渡世間的歌聲?

龍化左都要死

夠，break 太早

做咩你唔龍化

6355507

有呀 照死

好似有

4332461

闇刀用呢張或者新個張最正

要果唔可以同維巴打 我九百幾枝

點解無人打石頭人

冇石頭人

得你有出現

5044647

我有打 唔夠傷

應該lag左場

另一隻尊都有囉

RE RE RE

7090139

50抽 2卡 1 5星風nigga弓

正

超易孕母豬連結係邊位

不過我會繼續刷 龍果好缺

我發現呢個池係風黑人弓up

2153437

刷

之後送個d都唔q抽了 谷鳩氣

都係睇住劇黎刷所以還好

你刷key鋼姐 大家明既

我想要果 比維巴拎哂

RIP

550 8353

rip

我判斷唔到入唔入去

廣告電話

鎖匙係你手喎

有龍剩既接左115佢

如果你無龍頂1分半個紅圈
就比有龍既頂

7800314

我接

個紅圈唔係改左唔比龍化頂?

如果第2次 分傷無人死 115可以我接
但3人接我要開鳳凰

唔好諗太多
協多d龍絆

好多意外
5085970

Kfc外賣仲未到 好波

食草

我比呢張reset左6%呀

我已經課撚曬佢新年包加本身50連
一水槍一老夫加隻新暗龍
屌你老母

打極戰力都係得6000可以點升

同埋新pool值唔值得抽？唔知自己隊野夠唔夠用

Rip
出去跑下步分散下自己注意力
唔好諗太多
加油

0655168

新暗龍咪好囉

抱歉大家

6968165

隻新暗角係咪限定?成千幾銀換隻五星

千幾換到算平，有人萬幾都唔出

熊爺抱抱

打得死

無滿血放1技SOR

係咩

367 1416

我兩次龍夠

2552291

體刷錢
毛刷箱

寶寶今晚同你刷

我得毛炸
體去曬刷錢了

場場都係1+1金
出事喎

刷錢先 又唔夠錢洗

點解會補唔切 街場都未試過

1437616

有左家康,刷草又快左

程巴wanna join

我去消下能量
下次先打

偷改咗

咁打丁有無快左

143 7616 -2打手真風

哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯

我開場架嘛

官方肯定部撚住巴哈,見到班友咁易出,改低左

唔好咁小家啦..

佢KEEP住出新野
新武
有就有得打都唔會夠直接課快
何必呢

打左成個鐘街場真風 都未過到

兩個巴打一走就

526-8134 真風-1打

1:49

我又入黎偷龍果

打咁耐
要3箱定點?

痴線line有人話巴哈有條友一個acc刷左2粒黑鋼出黎

技藝不精 見諒見諒

禾想改名做白化病力架

禾又想打有矛位

多謝Cha巴，呆巴幫手

可能要夜啲
聽日番工又要刷錢

打完啦 頭先無人 去kekeke搵左兩個

唔關事大家太耐冇打

唔係連登人

咩料

幫我多謝佢地，打得好熟手

真飛 9484825thx

運氣差唔到自己唔認

非得滯昇華咗

基鼠浪漫抽成點jack

食晒屎

我今日免費q中ss

扑細力啲

今次難中咗，好多人都西晒

我中得隻有鳩

等咁耐都未出公會

話左唔會出

你本身有玩過隻驚？

又出左樣好田弓

好野

又話唔講？

GNN：能否請教團隊遊戲的注重部分，今後是否會有加入公會功能或公會活動等系統的可能性？

松浦：能夠團隊間彼此分擔合作，是團隊遊戲很注重的部分。如果大家聚在一起卻用同樣的方式戰鬥，那就失去了團隊遊戲的意義了。一邊各自分擔攻擊，有時又集中火力，藉此醞釀出互相配合的感覺。

關於公會功能或公會活動等系統，目前暫無加入的打算。

11點麥當當仲咁多人

去街場刷仲高級仲快,一無就走,唔鳩理班友打唔打得完

屌 以為講龍胖 當我冇講過

玩晒 .GUN

Kfc點算

你個KFC爆炸左?

你放棄左你既kfc了?

以我經驗想刷鋼 key就係2金
3-5金就果個堆

講緊浪漫傳說

我一直都係咁
不過我好人啲爆二箱走

姐係出晒兩樣啦
己扑 thx

隻雞冇埋

自私刷

佢仲點會送嚟
送嚟我都唔會理佢
4pm order到而家

麥當當都有雞

叫親雞都要兩個鐘 起碼
送到嚟又淋晒

係 叫咗早餐+脆香雞翼

搞到我想食野

上次叫過又冇事喎

今日eat咗outback drink咗long island

我呢啲鄉下地方

冇追post當我冇講過

清毛打左場街場咋 番工中

都唔知幾嚮往住鄉下

刷左十場,連3-5金都唔見,好似改到唔會出了

最好食既炸雞應該係Jollibee

炸仁係做咩架

其實坐低真係唔g食乜巧 樣樣睇落都好飽

出公告話有得出
又反口
WTF

我行2條街就有

真係唔扑唔得,咁撚歐洲
CLS

你聽個歐洲人講

唔係喎 我9點幾果時仲有出
不過係閪水草

禾果度巧多間個online system都冇
次次要打去

唔係 我地2點前刷到成4點
2點後真係好明顯出小左 (唔計條夢匙)

定你地講緊啲精

食牛扒， medium

次次食都係熱到辣口同隻手渣唔到
一啖咬落去D熱油流出黎

你就好

咩區

上次食好多賓賓

識食

kfc唔掂

荃灣 旺角 灣仔

食好多賓賓
真識食

黃埔果間好小人
次次返夜校順路食都冇乜人
旺角就入都入唔到卜

KFC回哂塘

本非洲人開始刷精了
等睇禾出一甩

KFC除左燒雞同早餐雞排都

重有架

禾打到4000最叻刀系中JOR3張單抽

炸雞巧辣殺

我屌你老尾真係好撚野

原來開到去黃埔

仲唔係黃埔

會自爆

燒雞算幾好，不過我食就不如去大快活

扑左

鬼知咩 又唔知你鋪頭做乜

唔求鋼,連果都唔肯出

入去每間店問係咪spawn巴

有冇sl高

大快活好撞手神
一時時好乾 一時時正常
不過我果邊大快活都執撚埋

啟德而家算唔算一個區

蝗區

睇黎唔使再刷
我都洗左十場ex一樣

我遲下去啟德開工

未開齊喎

真係可以去找你

都係唔刷了,10幾場連果都無出,浪費禾時間

想根
禾可以做清潔

真 巧在禾唔係住公屋

禾以前住果度就近 而家去好遠又冇車到

住得人既得幾個地方 巧似係

未見識過 不過而家番娘家都多咗好多普通話

啟duck基本上乜都冇

最近九龍灣

Spawn巴話係入面就真係得幾樣野

一齊組隊啦喂

我刀系打份工炸喎
要GUN去GUN SPAWN巴

因為ｄ歐皇係度玩野呀！越有血統越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

Kai Tak One

住咗廿零年九龍仲未去過 有冇鴨仔團

我熟路呀喂

係咪鄰居姐

仲唔係譽．港灣

@某仁

應該真係有改過,佢改低鋼,KEY呢D無問題
連草,果呢D都一齊改埋

今日2000>4100 3張卷之後乜都冇

會唔會好似刷草咁有時段

似係 琴日係活動第一日 應該暗地裹加咗倍

深潛咗

可能真係鄰居

我3700金草都無見過
西水就有

拎緊刀去滅你口

Mikiki果度我覺得幾好住

下次要留意下邊個玩龍胖，再大叫spawn

認真我遲下去果頭返工 有冇野食架

之前隻驚冇暗屬 放置play左隻光槍
依家玩返槍又覺得拮下拮下幾巧挽

禾住果度 唔係間舖喺度

都話一講實知

槍同斧都係越玩越有味道

重有架

唔自爆了

得kai Tak one 住緊

宜家到 K city 剛入

咁實係

好多 我以前成日果頭食嘢

禾屌梨 你one kai tak?

譽港灣實有 啟德就要去蝗邨

你呢句先自爆

應該遲一兩個月會過去做幾年野 5

我家姐 one kai tak

我剛收樓對面

得閒一齊食文華

北角

今晚個個都爆了

不過條血好薄

要拮spawn屎忽了

朝早係啟德返完工 夜晚行去SPAWN巴到掃地搵錢課金

金鳳都係太子果間好食
即係你k city?

最正係近九龍城

你返夜更secure咪得

條路未起好
唔算方便

係，等我過黎會你呀鄰居

竟然咁近

你幾時入伙

聖誕前先過咗去有活動俾小朋友

唔知有冇在場呢你，可能以見過

咁啟德好唔好住

24收咗

宜家開始補啲defect

新年前應該duck

原來就係你係果度派朱古力

中秋果個有去
聖誕果個唔記得咗去
其實好弱雞 不過target小朋友就算啦

交通係0

遲下開通地鐵就正

食野買野都要走去蝗邨
之前未有巴士要行去麗晶搭小巴

你有車

下線版輕鬆龍胖

點解4*暗斧咁難出架？
我抽左80抽
總共出左 4次 4*新風刀
但就無無暗斧

大家係未都係咁樣？定係我黑？

山卡啦九龍區

好正常d機率咁西

要等啲野起好先

遲下係好既

遲d有地鐵嫁

禾住土瓜灣

你個位最近

禾都要留意下d白色車

成班鄰居

Gun

土瓜灣餓唔死先
同埋都好方便

可能行過有見過唔出奇

K city定one kai tak

下次經過啟德周圍鳩叫s巴

但係街場成日見到啲人有4*暗斧

禾都有已知鄰居

有人轉頭望就

要拿出龍胖相認

Gun 錯，唔好理禾

禾唔開針

典解

識食, 7up炸雞

Why

你有無問下佢有無4*風刀

今次刷銅/銀章要打邊間

我有武藏了..... 唔想再要風刀...
但想要暗斧

今個星期唔洗番學又可以躝街

我打家康刷銅 冇刷過銀都800幾了 金就4k

留喺屋企打機上網睇漫畫好過啦

一星期得一日放假唔想湊仔

你地巧遠

肥婆你而家仲係同你老細+佢父母一齊住?

加埋佢個妹

黃埔搭的士過嚟應該5,60蚊

你港島

過黎食野

咁佢地知唔知你想離婚

躝行

但無野岩買

成日諗是咪要戒左某d喜好 學下玩新野

之前係佢地面前講埋

禾住大新界好撚凍

關係好就唔緊要既

樂器

好撚後悔細個 讓左機會比細既

行街又唔一定要買嘢嘅
成日鳩行 以前會亂搭巴士去好遠咁行果頭

好差 本身成家人關係都唔好
結婚前唔知 佢瞞住我

會唔開針

返到屋企 有種浪費一日既感覺
屈到自己好奇怪

我遲下去幫你地起野

會咩 可能我好習慣自己一丁友 睇戲打邊爐都慣咗自己一個又冇乜嘢

鄰居

禾 識彈琴先接觸到鋼琴
原來禾有天份
有時會自學彈下

一個人行街食野好正架

喜好好睇自己，年紀大咗唔太鍾意大活動野

係咪小蜜蜂

岩岩比人開左雙人mode

Tune 緊

所以我都想自己一個去旅行

去食野一齊

因為好耐之前揾極都冇人陪先開始自己一個做
自由好多

係

我真係好唔鐘意 落bar 唱k

明明話一齊乜都唔做都好好

我屌

你係咪天北

我自己去睇電影都唔覺有問題

時間唔夠就真

唱k我都係自己一個
不過我都唔係幾鍾意 係順手食k lunch

我電話得baba mama 會打

同埋公司

真係好孤pig

我而家識彈夢中的婚禮
同埋canon in D
梗係唔係d好難既 禾唔識睇琴譜

起邊樣野

發覺啲受傷嘅男人係怕寂莫啲
我fd子又係咁 冇人陪就番工

你係有女煩，冇女又煩個種

鐘意住底砌模型

一日完左有成果睇到

唔明有咩幼稚

應該二月左右過去返工

中間

無女會正常叫下春

一個人頹廢快樂著

兩單政府野 x2 會自爆

其實好多野想做不過唔夠時間

學校

活力磁場? 警局?

[menber]今日又開左佢波，又唔想一齊又要管住哂，飲醉哂又喊又嘔咁感情要挾我，要我應承好好過[/member]

頌富？

唔係

丫屌
眼訓 收皮

咁煩咪理佢啦

模型ok喎，我好耐冇玩

我淨係識站名

睇下邊間公司負責先

再講就爆架啦

上面爆得仲勁 天水圍咁大

禾刀吾系做main con
禾是sub仔

諗清楚自己想要乜同點行先

俾你最多30幾歲，黃金時間

中間咁小點同

等我google 下先

已相認鄰居

唔一齊但管先煩

新一年相認日

1/1 好日子

禾好後生 應該
亦都知自己想要d咩

能力所及 令另一半開心 就開心
同接受到我咁摺就還得神

上年已經知啦

中間有冇天水圍公園

矛 同頌富好近

咁真係幾鄰 應該同你隔壁邨

我銀座隔離

試下第二個囉
又唔係好冧就冇所謂啦
揀人就係一個唔啱就next 架啦
禾四年前仲未知呢個道理中伏

要開番張輕鐵圖先

其實你有能力，時間一到就係你既(工作，感情)

個人有自信會吸引到人，事

好多野都係一步步上

依啲都係我既睇法，經力

乜湖？

巧多貼屎啦
再講同開名冇分別架啦
最鳩果幾棟野

我完全唔熟天水圍 放假都係過九龍港島

屌唔好咁撚黑心得唔得

我而家帶會仔番學仲遠過我以前番中學
痴線同區來回一個鐘

又一單相認

正常 天水圍人除左自己樓下商場跟本唔會去其他地方
除左新北江多野食小小全區都係一樣既快餐店

有得去肥婆到痴飯食

你哋自己開場定reset 羽毛打？

明呀

所以正好 想轉埋工 提早左咁解

暑假報制服團體

應該估到嘅

好似改難左機率了

唔好晒時間

依排成日去頌富間台灣野食

3樓定下面

3樓M記果層

得龍果

果間抵食 久唔久去飲杯珍珠奶茶

20幾歲諗法同30幾歲係好唔同

重有工作人際關係勁重要，請緊記

我出咗好多草喎

今次個爛鬼pool
抽左三十次得兩張垃圾五星符

又可以痴餐

所以要轉

呢間好難埋堆

已經衰衰咁

唔久留

星期六返半日放工就去食 lunch set平靚正

我之前最大壓力係第時出嚟揾工
點知禾有表哥
唔洗再擔心

鯨蛇上次叫你去元朗同佢食淆演

30次十連

定三十連

後者唔好出聲

星期六要係果邊附近上堂

三次十連

太肥冇人請

咁你慳返 已經唔差

煙腸直入依家間公司 堐埋個parttime degree就應該人工追到歲數

空白咗幾年喎大佬 我夠想番工啦

巧遠呀

識我老細之前我仲以為元朗有牛

痴線，常識跟唔到時代

而家去新東可以發現新大陸咁

巴打起樓? 邊範?
利申刀系n賤

即係幾多歲 26?

一嚟根本未去過
二嚟連接觸都唔想

電

24歲畢業 仲要堐兩年

咁後生

禾 空白咗4年
不過佢話喺禾度做admin
最後請咗佢 雖然得10幾k
但冇乜野做既 訓教都冇人理佢

元朗都仲好
天水圍我相信大把香港人一生人都未必會去過一次

正宗毒撚，好波

我要空白到個仔小學

正有後生仔

禾刀好後生

淨係去流浮山食海鮮先會經過

文書位唔係好多公司都請人咩

巧在梨吾知禾幾碎

鯨蛇唔係同我差唔多炸咩

有冇人打活動完場2個金包都出咁好嘢? 定係得2個金包一定係垃圾?

試過西鐵站交收
成日覺得條友係大陸人

表哥請我就唔洗煩咁多嘢

聽聞天水圍北好多都係新移民

自爆未

最多咪30幾

spawn呢隻老鬼野
識得既無4字都3到尾

唔知喎
細過淨係知天水圍係大陸人同窮人

飛巴來者不拒

Rj自爆未

要刷新三觀了你

佢自爆22

同我一樣

禾26咋

我估佢36-38到

不玩了
經自爆

果時係中學咁諗 正常人點會去接觸 直程大把人睇唔起果區啲人添啦

我細你少少

我仲係2字頭
咪學賭神叫到我老晒

頭中尾

仲要有套慘情戲
個個都以為住天水圍慘過食屎

禾刀系22

矛可能咁後生

尾尾地

細過就係咁諗啦

過埋生日一樣
S巴好本事

大過禾

禾識spawn係因為我細個玩dreamcast隻spawn

你做N賤邊範

有咩出奇

有朋友差唔多大

第二件叉燒都bi左出黎

咁你好後生姐程巴 使乜灰

4人混戰果隻
ching six ball

未grad

再生俠 好多朋輩都識

唔關年紀事掛

矛理由咁細

等我去見下就知

Aiii molamola

s巴小心菊花

我廿幾歲玩到咁有時都屌鳩老細比佢害到我咁

Dreamcast 20年前出，冇理由6歲玩Dreamcast

Yes好撚正
仲有power stone
Jet set radio都好玩

36?

基鼠會唔會係全post最老

最後生一定係禾

呃你地做乜

應該係

程巴已寫咗歲數

應該係

禾以為程巴3x

牙叔好

仲有禾同雷狼巴喎

要鬥埋月份

後生仔去食早餐啦喂

禾未生日仲系21

禾細個玩呢啲驚，吾巧問禾幾碎

What?

同埋其實唔係處於最佳狀態
而錯過

真係好遺憾

不過講清楚哂

唔要擺就

Yo返其他妹豬

ok u win

樣唔似

睇過

6又bb豬一定又後生又白滑

40

Macintosh

我都想

成日見公司有野唔岩
成日voice out

上邊過我幼稚

出黎做邊有咁完美🤷🏻‍♂️

就嚟要鴨仔團

Mac Apple 2

金鐘M記

啟德鴨仔團

禾俾人叫叔叔
因為禾留鬚

女就大把時間啦，樣都唔會差我估你

禾刀比人叫縮縮啦

屌我上次搭 車立 都比人叫叔叔

7古6

再講肥婆會食咗你

我仲比人叫阿妹

北行鳥

下

比人叫叔叔

我爽架啵

我唔食人肉

但禾得22碎

小鮮肉

我先得幾歲個時玩mac 機，乜都唔識

太後生興趣冇咁大

咁一係你好高大

係
又高大又令仔

我 加減五 已經極限

巧似得173
成日比人覺得我好老
老顏

唔好加5，太大差唔work架

細過果時隱性叔控 大咗先發掘到
不過叔叔多數拎來丁
始終歲數差太大 思想會好大分別

丁死鯨蛇禾

肥大就有份

姐姐有姐姐好

但個d物質上要求

搞唔掂

妹妹被情歌/片洗腦

都搞唔掂

轉基又無條件

實際年齡係皮膚到會知

試過大三年

真係唔同世界

毒女試過未 應該兩樣都扯唔上關係

molamola係地盤又吸得塵多又焗得多又曬得多
禾巧京會甩頭髮

情巴食女無數

毒女點會睇得上我 二次元咁美好

雖然我同卡通人物差唔多一樣日日同一套衣著

又劍聖又情聖

我成日諗 同個仔差咁少 第時可以一齊玩fifa 玩gvg 就爽爽豬
好在生仔 生女就冇話題

20粒!

又變感情台

好大機會

係咪唔諗住生

生女教佢玩巴bi

做曬老豆做既野

唔多

但通常追既唔成功

你中意就偏偏唔中2你

自己埋身 但會發現係伏黎

想呀 我仲急過佢
但佢話35之前

深夜頻道

下 我都唔識玩喎
而家佢鍾意踢波 遲啲冇咁凍去足球學校學

生女咪扔比老母搞店

我服咗你

我初戀大我5歲心疼收場

吉穿套

佢老豆都唔玩呢啲 玩pkm

典解禾冇架

冇用呀

唔影響感情作前題

提早啦

對小朋友好咋

老母搞唔掂

有就有冇就冇

係 順其自然啦都係

我乜刀有玩

女人愈老愈難中
35就高齡對大家唔好

我買乜game都變晒做單機 我老細又死都買switch
明明我想玩ps4

同埋唔好講食

無心

各種不足而分開

我成日諗

如果佢地肯回心

我ok

一直無放低過

綠帽除外

總覺得你啲感情太沉重

禾 想放左部ps4

好似就出5
雖然年年都咁講

switch都好小驚好玩
唔係為左隻PKM都唔會買佢
任記又唔出下力水 明明自己大把版權驚就係到死磨爛磨唔出野

細個試過 錯過左個女仔

三年後廢盡心思追返

但太執著 出事

又收皮

禾買完PS4同SWITCH都係死左返去同FD打LOL好小掂部機
依家覺得自己單機好冇引

本身我話要買ps4 佢想買switch
原來係因為想同班fd玩
點知玩咗一排就封塵
而我繼續睇人玩ps4

Same
Lol the best

Ps4有乜想玩先

佢買完switch 就死去玩pubg
禾就玩龍絆

Nier 西部牛仔 人中之龍 生化危機

支持任記爸爸

咁龍胖幾好

幾似舊時玩童話

十零歲 網聚
D大姐姐

pubg都幾浪費時間係埶裝嗰part

switch都好似有生化
叫佢買果兩隻比你玩

以前玩天龍八部真係有好多女女

禾做咗十幾年ps粉架

係囉

我都有玩
成班都牙叔

一齊咗4年幾
佢又冇追求名牌果d 反而好慳家

佢邊會買 咪玩禾啦

祝福

1001左就 weak lah

細個冇錢玩
出PS3我先執左部平PS2玩

Biohazard 禾挽晒咁多集

之前我話離婚比人屈我精神病
我同醫生講我係屋企對住佢先咁
對朋友好正常好開心

最鐘意玩4
5,6垃圾到

但switch畫質真係太差 玩大蛇都lag機

佢以前佢屋企人成日會情緒失控
同禾一齊之後禾覺得佢咁樣唔正常
陪佢去睇醫生, 點知真係有問題

肥婆你覺得唔妥就去睇下醫生好d

你地刷成點
唔係提子
想知大家成績點,我刷左個半鐘得30支閪水放棄了

禾放棄咗 躝咗返去打錢錢

見你地話改咗機率都懶得刷

真係冇唔妥 對住其他人係好正常唔會咁
對住個仔都唔會 可能我太憎佢

得閪水